焦慮 出唔到門口

會有咩症狀

出唔到門口

對咩事焦慮?

太肥

恭喜恭喜

?

點解

係咪一出去就會覺得好辛苦?

幾耐咁樣啦樓主？

焦慮 試過翻左學校係班房門前猶豫了十幾分鐘然後翻左屋企